(G)I-DLE 個美延好似祝文君

初初覺得好靚

愈睇愈似

佢地個樣愈睇愈唔得

睇佢地拍野花絮段片個樣出晒事 以為台妹係靚女點知....

呢隊係咪全部實力派
真係冇個靚

依張似前大台某新聞報導員

泰妹正

哩張似傅穎喎

個鼻成個王祖藍咁

邊忽似 咪屈啦

最高人氣好似係個rapper
好撚樣衰 仲要有一下係度muah muah muah嘩屌
成隻砵蘭街企街咁嘅樣

係 過份自信左 搞到好惡頂

但我覺得佢係已經係全隊最好睇個個

其實唔靚冇咩所謂
LE 同埋CL都唔係靚
even泫雅我都覺得被人吹大咗
但唔好muah muah muah得唔得 完全唔sexy

其實我都覺得係……辨識度嚟講佢排第二

ho qq

呢件好撚柒喎清

泰妹好正 把聲都好正